{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047797",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "원대덕골민물장어"
    },
    "text": "元大ドッゴル淡水ウナギは大邱広域市南区前山循環路409に位置し、良い淡水ウナギを楽しむことができます。 ここでは40年間飲食店を経営してきた経験をもとに、お客様に楽しさをお届けすることを約束しており、南区役所でも模範飲食店と特別な飲食店に指定されています。 元大徳谷うなぎはうなぎを正しく調理するため、タレを別に使わずに特製ソースにつけて食べることができます。 ここではうなぎだけに集中したメニューを提供し、約30台駐車が可能で、32個のテーブルで約130分のお客様を同時にお迎えできます。 ウォンデドクゴル淡水ウナギは、常に初心者に美味しいうなぎを提供するために努力しています。 大邱広域市南区大明6洞568-13番地に位置し、毎日11:00から23:00まで営業時間を持っています。 一皿は67,000ウォン、半皿は34,000ウォン、ウナギ焼きは変動価格で販売され、うなぎ干し菜っ葉スープとチョングクチャンはそれぞれ7,000ウォンで販売しています。 多くの関心と愛をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "元大ドッゴル淡水ウナギはどこに位置していますか？",
            "answer": "元大ドッゴル淡水ウナギは大邱広域市南区前山循環路409に位置しています。"
        },
        {
            "question": "元大ドッゴル淡水ウナギはどのような経験を持っている飲食店ですか？",
            "answer": "元大ドッゴル淡水ウナギは40年間飲食店を経営してきた経験を持っています。"
        },
        {
            "question": "元大ドッゴル淡水ウナギはどのような店舗指定を受けていますか？",
            "answer": "元大ドッゴル淡水ウナギは南区役所で模範飲食店と特別な飲食店に指定されています。"
        },
        {
            "question": "元大ドッゴル淡水ウナギではどのようにウナギを調理していますか？",
            "answer": "元大ドッゴル淡水ウナギではウナギを特製ソースにつけて食べることができます。タレは別に使われていません。"
        },
        {
            "question": "元大ドッゴル淡水ウナギではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "元大ドッゴル淡水ウナギではウナギに特化したメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "元大ドッゴル淡水ウナギは何台の駐車が可能ですか？",
            "answer": "元大ドッゴル淡水ウナギでは約30台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "元大ドッゴル淡水ウナギは何人同時にお客様を迎えることができますか？",
            "answer": "元大ドッゴル淡水ウナギでは32個のテーブルで約130分のお客様を同時にお迎えできます。"
        },
        {
            "question": "ウォンデドクゴル淡水ウナギはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウォンデドクゴル淡水ウナギは大邱広域市南区大明6洞568-13番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウォンデドクゴル淡水ウナギの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウォンデドクゴル淡水ウナギの営業時間は毎日11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ウォンデドクゴル淡水ウナギの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ウォンデドクゴル淡水ウナギの一皿は67,000ウォン、半皿は34,000ウォンです。ウナギ焼きは変動価格で販売されています。"
        },
        {
            "question": "ウォンデドクゴル淡水ウナギは他にどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ウォンデドクゴル淡水ウナギではうなぎ干し菜っ葉スープとチョングクチャンも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 568
    }
}